---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7296"
date: "2008-09-23T22:10:08"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
das glaube ich alles nicht. ie Fertigung ist perfekt, entweder es war für den industriemodellbau oder für die Classic Serie produziert. Ich bilde mir auch ein, andere Teile in grau davon zu haben. Ich muß den bestand durchforsten